有冇人試過用rentalcars.com 租車，有冇問題

會唔會扣多左錢或去到拎唔到車

去邊先

泰國布吉

成日用, 冇問題

但如果擔心, 租唔係差太遠, 租返大公司
有時唔一定係RENTALCARS有問題, 係最平果D公司本身服務唔好

用過幾次，但佢未必係最平，
有時直接search租車公司仲平

同個間租車公司比較下

我見到有咁既情況

泰國我用thairentacar
唔知中唔中伏😂

我都見到呢間野
有frd租過，冇伏

用過
無乜大問題
不過唔會再幫襯囉

點解呢

同一間租車公司同一架車
通常佢都唔係最平

用過一次
開左account，比左錢book左車
就出發果時想login番睇番個confirmation number
點知個傻鳩網話無呢個account， login唔到
之後好辛苦先係history搵得番果頁
即時save左果頁資料做pdf
不過都順利拎車

咁撚on9

用過，冇問題

對, RENTALCARS唔一定最平, 不過佢既價可參考下, 俾你一個預算

之前去芬蘭有用rentalcar
okay
應該好大間公司

布吉玩佢啲活動搭佢啲車仲好lol

我會由布吉揸去Krabi

同埋香港冇乜揸車，想係泰國揸返夠盤

Rental cars就咁租未必最平 但係個保險幾平
同埋要claim都唔難 我坐friend架車 冰島撞凹左車頭 三個禮拜都claim得曬